［gay]我要身體健康的心事分享區［145］

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：
熊一隻

無啦啦中左1001

要食幾個禮拜先開始有用 咁用嘅

處男post

姊妹婚禮都唔俾我請假？不如等佢下次結婚我先去賀佢丫？

不如等佢下次結婚我先去賀佢丫

暗瘡

68

痴撚線

真係有d緊張

我地各得一分！

happy？

抗抑鬱藥
暗瘡成兩三個月添

熊b你都試過？

爭d禁錯野

試過一次 唔小心踩中左

而家先食飯

點解咁晏

乜你地唔整post link啦咩
咁同隔離post有乜分別
除左冇狐......

唔整十世

少精咪好似煉奶咁

VIUTV個老師好靚仔

今日去左OP
玩雷霆節拍
有個黑黑實實靚仔一個人坐
之後我勁唔知醜坐左埋佢
玩果陣成個人壓左落佢到 完全無諗過扯番自己個人入去
咁佢知佢要頂住我 所以唔用個手臂擋 咁樣好痛 佢選擇轉90度用個胸頂住我 搞到我要貼住佢塊胸肌黎玩
最後問左佢拎電話

who

PS.呢個係我MB FD今日發生既野

中文補習老師

原來禮物係熊
可以係邊度換領？

唉 今日本來好欣慰 因為化解左同下屬既衝突
覺得自己處事成熟左 但諗深一層 其實自己一直被人找笨

每一次對客 好似同公司拆彈咁 個個都想找公司著數
唔可以得罪佢之餘 又唔可以令公司損失
拆完之後老闆只覺理所當然 又cut 褔利 又俾多左野做 諗住有下屬 幫下手 叫佢做野又要被佢串返 受佢氣

屋企 啊媽成日將我點黎點去 加姐又成日發脾氣 有乜事睇住我死

識左十幾年既朋友 一個二個都因為識左新朋友而唔理我 有事就找我 無事就已讀

唔想對住人起鋼 但次次一鬆懈 就會被人找笨
現加已經有少少怕人

係咪tu巴 我換先

可能人地都係mb

gp bb 俾個攬攬你
再辛苦仲有我 ok？

呢個世界真係好撚污穢,我接受唔到呢D機會唔係出現係我身上

點解你家姐唔理你呀

PHOTO
NAME

攰 無奈

點解仲有人會理夜空

佢自己想做乜就做乜 唔會埋人感受 同樣 唔想人地拖累佢 有乜事都唔幫

屋企有無經濟壓力？如果無不如轉工？

無 但我睇醫生用好多錢 怕頂唔到太耐

廢老要滅絕

睇到VIUTV個旅遊特輯搞到我想移去日本,點解D 壽司飯咁正

公司唔太緊要
但朋友真係好心痛 一齊玩左好幾年 可以幾個月之間被人完全代替 之前點幫佢都係無感情可言

要錫自己 係你教我架
工作果度至少今日都算係做左件你覺得成功既事
屋企人 同住係麻煩d 但你有個完整既屋企
朋友方面 會唔會覺得呢個算係一個契機俾你知道自己其實都可以擴闊多少少個圈子

你已經好好脾氣架啦 唔好覺得人地搵你笨 起碼你係幫緊同幫到佢地

我明 忽然一排開始講咩都無咩人理 自己同自己講野
原來因為出晒pool 淨係顧住自己果個

明你感受
所以都幾驚拍拖
第日條仔做左EX點算

Fuck me

我覺得朋友嘅嘢，既然佢都咁對你，咁你咪睇開啲

遲還款搞到罰230蚊
打咗上去card center問可唔可以豁免一次，佢話幫我處理，呢期交咗先，下期帳單會退返

又係熊

咁好

又排擠我

我直接問CS：我之前遲咗一日找卡數，係第一次，唔知可唔可以豁免一次？
佢處理咗一陣就話ok

話說PPS真係好好用

留埋殺手間：cut卡？

恩物

gp唔好收埋自己亂諗野

唔豁免就當一次教訓
的確係我遲咗找卡數

應該攰得濟訓左

希望係咁 聽朝等佢報平安

萬惡既信用卡 好少用

好好用
上網買機票，book酒店

book酒店
上次禁兩禁 然後又狗屎撞棍禁左cancel
五分鐘入面無左千五蚊

點解？within 7 日？

雷巴

bk完之後就cancel左
後尾睇番條款原來要20日前cancel先free of charge
但我book個日子都唔會有廿日俾我去cancel
唯有硬食 鬼叫自己手痕
朋友幫我打去間野又無人聽 打去agency又俾佢耍走左

做咩事呀熊巴

20日！？
airbnb 嚟？

我聽朝要食火腿通

加油呀馬巴 見咩工

好呀好呀

我都想 但我介淨係夠時間食饅頭

citibank 嗰邊有嗰offer一直無我份，我直接問佢係咪因為學生無我份，佢話唔係，最後決定cut撚咗張卡算

唔準食 說好的減肥呢

下 要train20日？

其實係你自己唔睇清楚
下次少心啲咪得
我book 好多酒店都係 / Agoda

要架 記飲品 份量都有排記
但20日都係想你熟手唔好做錯野 加上你做幾日就辭職佢都無咁肉赤嘛

係啊 第一次 當交學費

去咗咁多次旅行又真係未見過20日
最多咪七日

估唔到咁嚴格

未去過旅行
其實都係bk番香港果d住一個禮拜

饅頭咁健康都唔我食

火腿通啊

我都好耐冇食

決定聽朝早d起身睇下食唔食得切

訓先喇 good night all

Good night

錯台左定咩

我重你好多

原來你都係肥仔

韓文

夜媽媽先嚟用唔到網上銀行，唯有打去CS求救，但已經聽咗十分鐘音樂

有預感CS已經比人屌到痛不欲生

我都係肥仔
咁你

已經聽咗十五分鐘音樂

我係豬

一日最少飲四五杯野 又係咁食芒果同按摩 我覺得我肥左好多

屌你老母已經聽咗22分鐘音樂啦仆你嗰臭街

Hi
bye

hi

無晒人？

聽日出海 晚安咪咪

記得些牙美食

香港好熱好濕，返到嚟有啲唔舒服

我地四女兩男叫左勁多野 一人六百泰珠 打包左四盒

又比人撞

閃閃沒事ma

頂 好鍾意泰國菜 幾時到我食

芒果幾正

屌你老母HSBC

唔開心

做乜唔開心AH

黎緊呢幾年我都應該唔會拍拖

CONVERSE出左對彩虹鞋 想男朋友同我著

前提要有男朋友

呢個ig男神真係好有型😍

小糖崩壞

點解次次都吹唔好個頭

頭髮長左?

仆街

份卷洗唔洗深到咁呀

兩個禮拜炸喎

閃巴考晒試未啊

今日先MT

個professor 即刻send 左份答案出黎 仲話建議唔好睇 點算呀屌

一個黎拜泰國 唱幾錢先夠？ 聽日飛

Send 出黎 伏你地？

去到一個位
發現其實能唔能夠同鍾意既人出pool
都唔左重要
唔好煩到人
反而遠距離睇住佢人生起伏已經滿足
有時會幻想下有日我地會相遇
果陣時我一定會盡力呈上我最好既
即使佢未必知我既全心全意
我亦唔需要佢知

然後我就諗，人地咁高級
我何德何能去幫助佢
諗到依個位，我自不然興奮起黎
同自己講去努力裝備自己
為果一刻，唔會留好長既一刻奮鬥

佢成為左我生命既精神支柱
唔再廢青唔再頹
變得勤力同寡慾
都係好既改變
多謝您

你連名都唔知既訓練兵上
我相信我地會相遇嫁

應該唔會
有史以黎第一次考試係冇人早走咁濟

考完就算啦 溫下科

滿心歡喜搵番個耳筒
點知壞左一邊

唔得唔得唔得

唔得唔得

點解我成個人生都係到等咁

暫時姐 人生仲有好長

發現夜空哥最近對住啲新巴打變（扮）到好nice ，又會say sorry又會關心人

可惜江山易改本性難移

又等有日變靚
又等死
又等暗瘡好
又等藥好
又等覆診
等 寂寞到夜深

等運到

唔知點應你好
事實又係

order 一個

係

條命好賤

但個個都係咁多野等架啦
就算無暗瘡都可能有其他野煩

熊巴 火腿通呀

岩呀無左暗瘡 佢又會厭自己咩咩位生得唔好

唉

聽下咪算囉

呢啲唔係等

咪又係唔開心

最後係唐記包
熄左鬧鐘訓過

有藥嫁嘛

我屌 原來番十半

食靚早餐啦

恭喜你呀

canteen summer 收左皮

平時都係番九半 又會咁好死遲一個鍾

唔明有咩問題
食藥就係令你分泌返啲識開心嘅物質

咁你繼續唐記啦

你地會唔會介意男朋友咁樣做？4

哇屌，男人嚟？

治標唔治本

抗抑鬱藥是很單純的藥物，機轉是增加大腦血清素濃度。血清素是人體內的一種神經傳導物質，如果濃度不足就無法維持正常的神經活性，造成焦慮失眠抑鬱等症狀。

隨便你

咩事

咩事呀

你同六寶心有靈犀

不了

睇你用邊隻class架咋..
真係想知既問醫生 or 打你食緊隻藥夠上去check
好過咁

臭雞

邊忽 不了

我都唔知講咩好

我覺得自己通識卷二寫得好好
點解得9/20

臭雞賤種公廁比人屌到閪都爛

你覺得

有西

毛毛
考晒試未

好灰囉
明明每題10分 每題寫足5個point
心諗 一定夠合格啦掛
唉

Friday friday

寫一百個point但離題有乜用

我覺得自己好貼題

起身覺透唔到氣

sem3都過左一半 又就考啦

又係你覺得

買個氧氣筒

我覺得我實肥

咁幾時完Sen

唔會嘅

係咁嫁啦

架車唔知又要整幾錢 以後唔渣車算

無保險咩

通識嚟嚟嚟去都係考結構
多point 唔係最重要
最重要係每一段都做足結構

首先/ 其次/ 再者/ 最後
+
在xx方面（社經政文環 精神）
+
主題句（例如：夜燈損害人們的生活素質）
+
引用資料（根據資料A，xxxxxx）
OR/ AND
舉例 （以xx為例，xxxx）
+
由此可見，xxxxx（解釋一次點解夜燈損害依方面嘅生活素質）
+
小總結：因此夜燈損害人們在環境上的生活素質 （有時間就寫埋）

7月尾

兩個月暑假

冇point連結構都冇啦

我想講得我一個知佢性史*好似係

點計數架你

唔想知

一個月囉

唉 肥左好多 仲要去日本 點算

再食

蠢都算，又蠢又固執嘅人真係無得救

我朋友上次話 與其肥得唔開心
不如接受自己肥一世

你又話諗到point
喺資料都搵到幾個啦，即使係卷二

我都覺

卷一冇 0分都有
卷二就有

唔努力減下

因為佢係瘦
佢唔會明一個肥人點諗

抵死

岩
根本浪費地球資源
唔死都冇用

我都肥 之前
宜家輕左

無輕好耐

我記得我考嗰陣幾乎每個point 都係資料抄出嚟
唔知依家仲係咪

上次睇莓莓對手都唔肥

我都覺
成日諗生存做乜
點解要生我出黎

琴日比朋友話肥

你邊到肥

幾高幾重先

唔係

組團長洲燒炭

燒野食預我

燒到窒息之後死左我

我想講我都肥咗 隻手同個肚明顯多咗舊肉
想減但我仲keep住不停食

會醜 不了

哎呀 總之過重啦

游水減肥

Pmed

食得是福 做番多d 運動

姐係唔肥

咪巴上左堂未

肥呀
Bmi 24

未呀，七月開始

要睇埋體脂架嘛

加油
一齊做水上男孩

本來都醜嫁啦

體脂100

零體力
我淨係識做啲文靜野

唔係好中意裸露身體

點解你地咁易增磅

瘦左先敢露下

點解重型抑鬱變返中型個陣先最大可能自殺
上網睇完都唔明
係咪因為佢地重型個陣連企起身都冇力？

新人留名

Hi

我比幾個月前重左5kg

喜熊否

每次經過學校泳池都見到好多男仔游水

熊呀

Despacito

又見到嗰師兄啦

好cute cute

唔喜

咁喜咩

喂？

？

呢啲咁嘅朋友

好攰

我都係

點解上網淨係搵到重型抑鬱

咁睇得起我嘅

波兒波兒波兒魚兒小寶貝

希望英文成績唔好令我太失望

有細肚腩
但睇唔出果隻

遊輪

連續2日番屋企見到個人
好想識

連續2日返屋企見到自己
好想死

唉 仲要比同學話我黑頭多

識食

究竟食咗咩搞到係咁去廁所

正正

肚屙？

我黎
平時會縮住

咁辛苦

好野 同時比人話暗瘡少左

縮肚技能LV. Max

縮都縮唔到

係

屙到 pat pat 好痛

好想見多佢幾次
對望左一眼 我都唔敢再望

扮瘦是要付出的！

淘個腰封番黎先

食藥啦 屙太多要睇醫生

肥仔

你確定係朋友

圖書館勁多小熊同肥仔

如果到今晚都無改善就去睇

圖都冇張,你講黎做咩

唔好等啦

灰
Reading 唔過自己要求
listening個proposal 個introduction 同 justification 調轉左 唔知有冇分

無錢睇醫生

示意圖

點解嘅

gp呢

唔緊要啦
最多咪死

咪話我唔益大家

搵唔到呢條友既ig既

下傻嘅咩

高汁

個膊頭傷左兩個月都未好，準備要睇物理治療

is love

到依家都未能平息我對我老母嘅憤怒

做咩

橙衫

嘩 wtf

影到你

之後都無發生過咩事

但分開住之後反而更討厭呢嗰女人

又會咁嘅
都分開左又何必咁

點解次次我幫人仆心仆命去做野
無論朋友定老闆 完事都會屌返我轉頭

有事又再找我
搞掂左就屌尻我?

工具人

User name

好撚攰 唔想做人

之前有人問 做人點解要下下計住晒
因為唔計算下 就會被人找苯 受傷既只會係自己

認識下新黎嘅巴打

轉工啦

唔知收入可以頂到幾耐

真性情都要比六相話造假,唔好咁核突啦

見住工先囉 搵到新工再轉啦

我好多你啲真性情cap圖

邊個話我想拍拖呀,我左右手咪我男朋友囉

搵到工先辭?

要2個月通知 找到工都未必請你

點解有簡體你去左邊黎
你POST自己出黎先係益大家

忘記唔到個男
希望今日再見到佢

唔係架.. 有心請真係會等

睇你地緣份啦

他是誰啊

或者再扣埋d 大假應該個零月?

Gp依家個title應該唔錯啦 轉工應該仲有人工加

如果唔要求高應該易搵到

但gp宜家呢刻有無心去轉?

應該都住附近呱 2日都見到佢

開app

今日食早餐有個好似佢

得7日大假

tiltle 大 但能力應該不對比

本身想等身體好啲先轉 因為成日睇醫生 好貴
但呢幾日好惡頂

怎麼我眼內人人像你 人人是你

冇玩過app

一到夜晚10點半就見到

要轉既時候就要轉 可能搵到果份會更加可以俾你養到身體

有我地陪住你 我地唔會同你計呢樣果樣
有咩concerns講出黎睇下有無方法令你舒服d

都係果句 要幫手既出聲啦 我幫到一定幫

唔一定要搵番同title既 只不過呢個title應該幫你易d 出去搵過份

有冇猛一借個肩膀俾我?

猛十俾你挨下 (攬

份工 太大壓力 太多野跟 下屬又唔聽洗
想找份 人工差唔多 但放工就放工既 可以俾時間我讀pt degree 已經好好

分享吧

我同女朋友分左手，因為戴綠帽 佢話仲愛我，但因為我脾氣差，同我溝通唔到，同我一齊唔開心
而同第三者好岩傾 其實都分開左三個月，但拖到依加佢仲唔拖唔水諗緊揀邊個，最後我決定左放棄佢話同佢做反朋友 祝佢幸福 但我仲好掛住佢 好辛苦 好想繼續同佢一齊

但好難考得入 同埋等政府工請 我應該死左

我都有野唔開心喎

積少成多啊 真係無事?

相信自己既能力

係 其實尋日被下屬激親 都仲有少少嬲 今日又要被老闆屈尻我
佢將成件事既timeline倒轉 屈我錯
為佢咁上心做乜?

how about 上次個巴打

但讀完pt degree 又做過政府工 出黎私人市場 會唔會貶值

人地已讀?

仲有一陣就放假了
今week 好攰

所以我應該跳出comfort zone? 無膽量

exam ?

sosad 大家都忙?

佢覺得我做事唔夠strong 但我本來就係咁既人 好難改

係要跳架喇.. 宜家個zone 你都唔得comfort既

btw 做到份perm正苦工就唔走架啦

返工返學assignment

一個人做幾個人幾時可以有既strong
一舊泥膠分俾幾個人都會愈黎愈細粒啦
唔好俾佢幾句野就懷疑自己既能力

好肚餓

食

咁後生就做政府工 好似唔太好??

辛苦晒 year 幾?

係 但本身個性格就係咁

唔好太著緊人地 傷身

叫佢下屬做野 佢屌我 點解老闆叫我做 佢要做？？

著緊你會唔會傷身

1點半食左碗河粉

話我立場唔夠硬 但佢其實有少少野蠻

1
partime student

而家下午茶

咁你下面班人請黎做咩
腦細真係腦細
好撚委屈喎咁

會 我太廢 保護唔到人

讀乜科

黎啦 保護番你

日日都會有高低潮
要挨過佢!

佢態度仲要好臭串 完全被佢interview fake到

有冇乜有優勢

佢中六grad 佢性格問題 佢勁自大

藝人
感覺私人公司d 人奸險好多
我呢d 小綿羊都係唔岩做

同

得既
有無問佢有offer既話幾時會有電話

係閱人經驗少 但其他人更差 只好揀佢

你做我份工 我resign

有人就會有呢啲

八月先開

有無第二份想搵黎做

你未遇到好老細好同事
gp bb hug

新鋪多數等人用

咁我係未食緊屎

男朋友石沉大海埋 去左邊？

你見唔到我咩

你試下話 想早啲上手幫新鋪頭 可唔可以安排我去其他分店學野

對我咁好 一陣我沉船

畢業 有工就做

鳴

咁咪好 做熟間分店

坐埋同一條船 乖

之後八月會唔會調去新店

係船上做愛得唔得

壓力一大又想打J

Speaking講左唔好意思都冇太低分

鄰居

搭巴士見到個結實籃球靚仔

故園花茶

想去

咩黎

你唔係岩岩先去完咩？

無去富士山個頭
我都淨係玩富士急之後依家返東京lu

去多次唔得咩

車

去左箱根無去富士急 不過果日都唔好天

得

敷完個髮膜 啲頭髮變得好柔順

港女

唔抵得

男人要咁柔順做咩？

啲頭髮太硬太乾燥

頭髮短到咁都要髮膜

唔好咩
以前試過比剪髮佬問你負離子黎呀？
所以我出街一定噴鹽水

唔好 一長少少就要剪 唔係會多兩隻角

啲女人真係好小氣

噴完都好想扁返

個肌肉貼好有用 開心

睇中醫睇到連啲執藥都應得我

我無所謂 只係想佢無咁動L

30度仲著緊冷衫

Gel頭囉

咩嚟

This

巴打
你地用開咩app

LIHKG+

Oh原來無+

渣ga

中環真係一塊寶地

LM

唔係問呢樣

小糖您好

你邊個黎

平時無留言姐

想有英倫風 想型囉

ok

我都有買畀媽媽

孝子

喜熊 ？

您好

您好，中出巴

聽完兩科exam briefing 好絕望

你睇左幾耐

您好，雷巴

嚴重到成塊面都係?
咁睇皮膚科食A酸唔係快啲咩

希望我兩三個月好

一定會

其實王苑之定位係乜
成日扮晒好有藝術感咁

唱作歌手

幾好聽

但D歌好鬼難聽
唔知點解咁都有FANS

乜撚野扮哂好有藝術感咁？

new toy

呢首應該係佢咁多首歌入面嘅黑歷史

夜空你小心啲講野 尊重下人
你唔識尊重我教到你識

爆龍機

唔同風格

第一日識佢咩

我份人太率直,真係對唔住

係 不過自己玩

呢首當年好似仲拎獎

個朵就你自己嘅

次撚次都係講野唔撚諗後果 之後補句對唔住就扮冇野？

雷巴做咩咁激心

其實我係咪唔可以有自己諗法?

我發現我係呢個POST變左粒任人搓圓禁扁既湯圓
我一定要令人順氣,唔撚順氣D人就可以當我係沙包咁出氣
討論區唔係有言論自由

有諗法嘅同時可唔可尊重下人

朵就你自己整臭嘅

我冇阻止你堅持鍾意王苑之喎 但你就阻止我話王苑之
我唔話得王苑之咩?點解呀?因為你鍾意王苑之呀?
屌689日日夠俾人屌啦,唔見你護住佢

歌係比欣賞佢嘅人聽
就正如我愛mayday佢地一樣
你只可以識你唔識欣賞
唔好講d咩咁都有fans乜乜柒柒
你嘅品味唔代表其他人都係你嘅品味
率真唔係你
你只係唔識做人

即係你覺得唔好聽咪話唔好聽，語氣同詞語問題。

你點對人，人對點你

咁以後有野想講都係收收埋埋算,廢事陣間又得罪左唔知邊個,然後又比人話有欠尊重

學你咁講，我地奉旨尊重你架？
689都咁屌啦，你邊位

放J 圖逼我打J

一早講左江山易改本性難移
一個post都未有就現晒型

洗完牙 啲牙陰啲陰啲痛左2日 好似好脆弱咁

如果係一個人咁話你
你都有資格咁講
如果成村人都講緊你
你完全可以收埋你塊皮留返下年清明問下祖先可唔可以教你做人

夜空你咪繼續斷章取義囉 有咩所謂啫 夜空哥喎
我咁有耐性都教化唔到你 真係好對唔住呀夜空

係咪牙肉傷左

又要係咁chok佢

洗完好似重新做人咁

下禮拜一去洗

加油啦 你已經從谷底努力行緊上去 唔好回頭 以前幾心痛 都由得佢走

個post咁多人唔鐘意佢仲可以賴死唔走，就知佢塊皮有幾厚啦

算啦

chok幾下姐
我幫你啦！

見到佢個名我諗起偷偷感激你

但係係牙齒個位痛 感覺好易碎咁

點止幾下 驚你手軟

係咪洗走左表面層野

咁你含住佢

唔好講住 搭緊車 一陣扯

你洗左幾錢

改到架
開app禁修改資料 登入就改到

個口好暖呀可?

same 著緊孖煙通好危險

農莊巴打 我事業好大煩惱
去完旅行 要幫下我打J

60蚊 學校洗

改唔到係因為個心仲愛緊夜空

飲中藥飲到啲牙好柒

唔好玩啦

姐係點

無玩

目標係畢業

漬?

我唔會痛嫁喎
我淨係會洗個陣好似智障咁一直流口水

好酸好痛 口水無流但淚水係咁標

我都會

我都好直嫁 你要唔要見識下

no thx

好呀

拿 你講嫁 我貼咩有我自由

條撚？

第一次洗果陣覺得自己d 牙好似化石咁俾個呀姐考古

吓你改左幾多次呀

我外表似60歲 咁都有人愛

30日內最多兩次

相相你想睇邊part

我想睇 Ok？

問下夜空哥啦
佢咁大牌梗係佢話事

你真識食

啲人話太肥條撚會變短 減左會大左

羨慕 好好珍惜
未搵到第二個目標姐

你想睇啲咩

有積

仲有三年

我流晒牙血 又酸又痛

要唔要d天然美白劑

轉科囉

我會珍惜

會嫁咩

洗完之後個suction好好玩
含住佢吸晒d 血同口水

巴打你睇獸醫 ?

每禁一下f5就一個新留言

有無想買家用果種洗牙機？

係 香港讀書太大壓力 同太填鴨 好快無左最初既動力

lm

放個靚sem break 再算啦
黎緊take d 自己鍾意既course 黎讀下
搵番d 興趣囉

順利未好 可以試下訂下更長遠目標

有政府資助嘅平價醫生就叫獸醫

一定

係咁用支水槍刮個牙罅

要要

讀醫？

放sem break搵左酒店parttime

咩玩法黎?
聽落好貴

我個咀都可以

咁係真定假

700 comments

多唔多仔目及

suck 番你射出黎果d

又唔係專業果類，洗牙縫架咋

好多人睇醫生
今日都係skip

我做櫃臺果d 等我服務大人您

睇皮膚？？

有土地問題果陣黎搵你

500左右有

我要床上服務plx

多人就skip
即係d風爛唔係好嚴重姐

係呀

歡迎

又話睇既 想我大大力屌

pmed

暫時唔嚴掛
keep住都會痕
揸緊vaseline

同愛人打左好耐機 好滿足

想呀 屌完去睇

聽朝一定去架啦 宜家好攰好肚餓唔想等

我成個人生都充滿崎嶇

有冇買我俾你我支野？有少少steroid only for 痕腫痛

竟然無斷線

心邪 睇多左一隻字

咁快啲食野

我順利asso入u 我覺得順利姐

搵唔到 後尾問藥房呀叔佢介紹左第二支黎
不過都係得hydrocortisone成份既..
好似無咩用所以宜家無搽住 廢事遲下有resistance

等緊個撈檬拎走

撈檬好食咩
越南生牛肉河比較好

鐘意食個汁
未試過生牛河 下次試

宜家果支無

好肚餓。
呀媽仲未煮飯月

好啦 記得睇醫生

如果唔係大大力屌你

會煮飯既呀媽

睇完再上黎報告

岩岩係老深mtr 遇到白白淨樣 月台站長

幕門又少上黎 究竟點分的人職級

平時我煮

男人老狗堂眉修到齊輯輯真係好撚核突

睇牌
普通銀牌
站長金牌

有錯勿屌

Agger

gp type住家男

懶得煮喇我 一個人好容易煮多 又唔想連續兩／幾日食同一味野

食到變熊咪得

睇左做變態

唔要變熊

原來你都喜熊

今日Router大神可憐我

無嗌交呀嘛

我都煮得好求其 反而重視夠唔夠健康

淨係識煮公仔麵

唔健康

唔係著拖鞋唔好放出黎

塞撚完未呀屌

所以我落街食多

嘩

我煮又求其又唔健康
幾時有湯飲

屌 好正 Jable

搭巴士？

牛奶湯？

三個人四隻靚腳

係 塞紅隧口

好 濃d唔該

返到屋企幾點

有排

今日去剪頭髮

間野開到幾點

講開熊 以前做野有個迷你熊同事 份人又好傾 又nice 有少少似劉晉安 仲成日用個肚撞我 我個女boss 又係好熊 成

我都想剪 太熱

無圖就食你

11點

劉晉安！！！

嘩 好少開到咁晏

快d剪髮一齊搵工

冇 傾左好多計 原來佢真係好鐘意飛機 識飛果D
可能12月一齊去台灣

新黎巴打們
潛左一日水多左幾個

我男神

劉晉安好正

你quit?

我御用髮型師黎既

咁咪好囉

你做空少，佢做機師

18 170 60 運動學生0

永遠的男神主播

5/7last day

佢做到月頭 好似係

18

西撞你邊係新

點解你有咁多正仔仔 葡萄

笑死人咩
就30啦都

係呀 屌我

太細 不了

近排買酒先俾人check身分證

咁多人同我爭

係咪你營養不良咋

啋 我得我老公一個咋

我做乘客

運動學生

推介埋now個吳天祐俾你地
無圖btw

點解quit既? 太chur?

童顏

你身份證出賣左你啦

說穿了

你本性愛寶典幾時出 等買

泳隊

有冇係更衣室瘋狂扑野

得閒先寫

集齊一百個性愛故事

圖呢

做左5年啦 唔chur都玩夠了 好悶
想轉field

講起更衣室 早幾日去維園個更衣室入廁格屙尿
一出黎見到locker位有個肉壯黝黑仔仔扯到行晒打緊飛機
同frd講番我先知個度係魚塘

轉邊個field ？

哇

假架,係咁短就得咁短架啦我諗

有咩用

係邊度 找日去

個獸醫睇完你條丁之後同你講

唉呀 早啲知就可以扑多一件

眼殘 找日去維園

未諗到

聽人講 好似會健康啲

咪維園球場個更衣室 近cwb個邊

去過好幾次都未見過

係就好

個陣係星期四晚7點幾

好似話唔可以太酸

咁早已經有人玩

咁都記得

咪就係約左frd食飯前去屙個尿
唔係約左人我撲上去吹爆佢啦一早

睇死你忍唔到

Block得

淫到hihi

直接扑埋添啦

唔鍾意企係度扑

慎入 好片

有得食 真係唔食?

麥記出蕉批

莊莊 係你架

無臉男擺設 $330

好似好難食咁

下次要bookmark

一齊去試

我屌

好似仲有九龍公園 仲有冇其他

好呀 幾時

block 佢

就依家

唉 日本好多都打格 搞到我要J 舊片

我bookmark左你

好似今日未出
你去完日本啦？

係你bf list入面？

咁狼 我入去應該無人埋我

無list 得一個位

kfc出露點脆雞

死囉 好想食但唔想肥

我跟你入格

返左黎三日啦

tt有個大埔北盛街魚塘post 推得幾行下
成日話有個大隻仔係個度玩
都算近我屋企

熱氣 不了

occupy u

去囉

慣唔慣香港生活

佢個醬

屌到你成個廁格都震

電視廣告個男model超正

食啦食啦

返工有冇好辛苦 去左咁耐
日本有冇香港咁急速

依然咁緊緻

住屋企舒服啲，有人服侍

我老公成日一轉身就扯走啲被

大隻仔

大西北有冇

唔啦 一陣俾大隻仔撳住黎屌

閃

元朗天水圍實好多

唔辛苦呀都無野做
老細同阿頭都去左旅行

東京人行路都好快

益左你啦

睇過

張床好細 要攬住瞓

唔知 不過lingu d廁所

曬死人 有冇做愛

好撚咩

好撚多

你估下

一次都未見過
屌你

去啦去啦

I mean 好撚多間廁所 基本上夜晚都冇人去既

有frd話見到四腳獸架

車，以為你話有大隻仔係入面打飛機

係咪你黎

係沖涼位見過鬼佬同鬼婆做愛，我走個陣仲同佢地講have fun

poly 好似有 tumblr 有好多片

雞莊變雞

隻狗拎我隻腳做枕頭

Poly大把啦
有圖有片

發夢夢見自己夜晚係呵訓唔著
叫左個asso通頂溫書既仔仔出黎含

個鬼佬仲要係肉壯大隻

貴圈真亂

開心些牙

我要入poly

搵我呀嘛

Tumblr好多啦

係lecture room果段
我知個1係邊個

認唔到poly d屎坑
未去過

邊個 好似幾正

可以陪你談心

啲人講到明係poly

又係你啲前炮友呀

好正 成日J

link

係pornhub打poly u

講你都唔識啦 網名有個火字
咁岩我入poly個年佢讀緊poly hd
有約過我坐長途巴士係車上面玩 不過我白蓮花冇so佢
有另一段佢自拍巴士打飛機，坐係度打d精射勁高中晒玻璃窗再慢慢流落黎

當年j左好多次

段片我睇過

個零仔係咁坐 J死我

究竟我幾時可以屌老西

anytime

擇日不如撞日

但係比佢fake我幾次

有段係公園俾個0仔含到霞霞聲好正

呢段未睇過

hey hey you you

同一個人？

有一個係真架

另一個零

好似話段片出黎之後，個零仔返左大陸？

無喇 當年部腦都壞埋
留係回憶之中

咁慘 不過個零仔幾靚仔咁 好識坐人

咁由你頂上

經驗老到

原來白蓮花有第二個意思
白蓮花不單單指的是出淤泥而不染，濯清漣而不妖的荷花，它的潛意識在網絡上常常用來暗諷別人，意思類似於綠茶婊。白蓮花的第一個意思是外表看上去純潔，其實內心陰暗，思想糜爛，一味裝純潔，裝清高的人

靚仔咩？

坐上你度

唔係好記得個樣 但坐個下真係因為咁射左好多次

坐爆me

之後交俾我啦

打完無野做又開始眼訓
仲未沖涼

我本身都想打 但都係留返聽日慢慢玩

要好妳錫我條J

唔洗打 直接插
聽日唔係約左fd？

你作架

尊貴既jj 貴族級既享受

google

屌我散紙包唔見左
唔見個幾十蚊散銀唔緊要 上面掛住我係日本買嘅御守
雖然我唔信呢啲但我祟日撚好鐘意御守

今日上咗好耐堂？好攰？

今朝十半上到五半
中間遲放左lunch 近個canteen又無開 最後又係食左個唐記包就算

你一定會再去架啦 下次買多個當補數

辛苦 咁chur既

唔同神社唔同御守嫁

因為沒得到，所以顯得格外好，這不是愛。
to 貝貝

所以才可以安心地屌
TO 老西

今日果堂lecture做discussion加埋exam briefing遲左
我番學都係坐定定聽書 你地chur d
就考試喇好驚

御守好靈
果陣個fd去旅行送左個俾我求收到offer
最後好順利

屋企有好多個

熊巴y3？
考試加油 食個香蕉批努力啦

你！做！咩！針！對！我！

唔靈 我買左個幸福御守

一定食 幾鐘意食蕉

鄉下仔未出過埠

全世界都針對你 好似係我

努力啊

屌 講起散紙包
我上面吊住個戀愛御守
入面擺左個幸福御守
乜都冇哂

姻緣呢

一齊努力 唔想過番d非人生活住
唔捨得你地

本身都冇架啦

唔洗啦 呢度

咩show

music show?

童年啊!!!

睇親呢d都會起雞皮